守商場根本就係無敵，應以window shopping 取替每週遊行。

先引用一下我地熟悉嘅外國記者Richard Scotford 好早提出嘅一個建議：應該要有行動針對太古集團，增加商界跪低嘅成本。
比著係你，反正得罪示威者又冇後果，咁做咩要得罪中共？

當示威者唔想以怨報德太古廣場而猶豫嘅時，SHK竟然自告奮勇跳左出黎。

18區大遊行—>18區塞商場，要塞足全日

1.成效：
坦白講以塞路作為威脅手段真係太差。雨革比你佔足成個月，結果？你估香港經濟係靠揸車？載教授所提出嘅公民抗命為香港打開左一扇窗，但佢嘅佔中想法，已經係過時。
佔路打唔到輸出之餘仲要賠上大量前線手足，只係好過圍狗屋少少。
論對經濟上嘅攻擊，第一名一定係812春袋大奇蹟日。塞商場雖然輸出不及春袋，但安全度上係機場禁令下完勝，只要人多，咩都唔洗做你就贏咗，近乎0風險。
每逢週日就係商場吸金嘅大日子，試諗下SHK每逢週日就有商場做唔到生意，再諗下如果佢成個十一黃金週都要咁過？就算完全比唔上春袋，但比起rb佔路拗痕，都算係少少皮肉之苦，係可以積沙成塔！

2.
如同Richard哥所講，唔可以比啲商家佬跪得咁舒服。

3.入場成本低：
完全唔洗犯法，和理非最愛。

4.
keep到團火，得閒仲可以唱國歌

5.同機場唔同，商場申禁令等同自焚，你有禁令啲租戶做條撚生意？

6.唔洗不反對通知書

危機：
1.每開一條新戰線，矛頭就越偏
2.怕嘉年華化

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

當然929啲大日子就唔好咁搞啦

下次新城市定圓方

Yes

估唔到鳩嗚團都有進化嘅一日

Push

Ph

10月先啦，
搞掂d主線先

我想係十一黃金週搞

本身都得番十幾團來，
俾你地搞多兩搞

推
我早前係某post都講過
冇裝 甚至口號唱歌都冇 一齊真行街
只求塞爆商場 瘋狂排隊
比著其他人見到都走唔排唔逼

搞中資為主既先啦

認同
藍絲得兩種
一種係廢老，獅鳥無問題
另一種就係高官同有錢佬

守商場即有罷工功能
又有不合作意味

今日你封A場
咪轉場去b c 場

商場企人仲要合法舒服
和理非最愛

動員到我方最大支持者數目
條橋可以一試

G

Yy

剩係和理SHOP好易變鳩嗚
難聽講句,真係要KEEP住打交先得

黑警黎舉旗 大家咪散場
睇下嗰日仲有冇生意做

其實一人一喼shopping咪幾好唔通拖喼shopping犯法咩 拖喼shopping又唔一定要買野

點解個個都miss左奧海城

狗鐵商場行先, 首推 德福(九龍灣)/青衣城/綠楊坊(荃灣)

推呀推

拖喼shopping

希望勇武手足忍一忍手唔好咁早就教訓黨鐵 一黎無gear手足會危險 二黎有藉口比黨鐵叫班黑社會黎打人

可討論

最緊要係 塞大商場唔會搞到小商戶

海港城 廣東道依然一堆強國人

自由行大撚把人 最好搞到無